吳志森：八大傻仔學生受本土派毒害，黃毓民李怡正垃圾！

森哥連登冇人理

班大學生根本鸚鵡學舌
乜都唔識就咁俾人借過Q
唉

所謂八大

Btw Q爺終於醒覺反極右本土

無腦八大

本土派大學生斷人衣食正仆街

正確講法係本土派斷送香港命運